慟！這條女正式被受封為「南韓腿神」！

拉

好搞笑

仔

完全無美感嘅一條腿

非

Ok

起哂紋咁，老雞腳喎
隨便一個學生妹都贏十仲街啦

屌你個西好滑稽

mk妹條腳都好過佢

筷子

跳開舞對脾肌力一定好夠
好想俾佢一野夾爆個頭

Thanks but 不了

大力金剛腿

定仔係正
但講條腿大把人正過佢啦

你唔識睇腿

男人不了
拉

是旦搵個都正過佢

黑豬肉腸

掃黃

不了